油塘有位巴打嗌得好撚落力

永遠做帶頭個位

光復香港
時代革命

聽日繼續嗌

你黎架？好大聲

唔係

特登閂一閂窗都聽得好清楚

巴打要養下聲呀

樓下有狗

油塘邊到? 可能係我黎

鯉魚門邨

咁唔係

好想嗌

嗌吧
多一個人嗌就多一份力量

油塘巴打加油呀 開始細聲返